（831）有冇人想嚟錫克廟食咖哩？

我地每日都會派飯 不過如果太多人煮唔切要排隊就唔好啦
另外如果巴絲有興趣可以順便嚟禱告 宗教集會可豁免 絕對合法

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

8月 31 自由行

被禁也要出 下午三點見

Where
We connected

咖喱叉燒

地點喺邊度

係咪有Naan食？仲有咖喱

新聞聽過，想試好耐，lunch time幾點鐘開始？

想食呀，幾點呀

請簡介下入去有咩規矩？
驚冒犯左

耶青可黎？

皇后大道同司徒拔道交界

灣仔皇后大道東371號

估唔到錫克教都有連登仔

衲Dee

想同Ust南亞仔撐枱腳

係

想問尋既係ssp 係咁屌狗屌共屌老母個南亞人係唔係你

11:00am

11:00am開始

唔好帶煙酒肉

當然可以 我地不問由來

你咁樣係會令到我肚餓架

有無samosa食

可以搵啲巴打幫手，一齊煮飯， 減輕壓力

其實唔止一個

歡迎

唔係

要唔要義工？

肚餓咪嚟食飯

有

當然歡迎 如果你配合到廚房

有
有冇相睇？

各位手足

721 85 811

收唔收到風有無同鄉收錢打人

Push

禱告唔方便影相

我地阿星冇

有冇肉？

咁有無聽過有人想出錢

共產黨員可黎？

香港人淪落到想表達訴求要開始搵宗教團體作為理由

就咁食又唔係幾好
有無得比香油錢之類

咖喱正呀喂

冇 全素食

感覺好耐無見到南亞仔

冇 我地阿星絕對唔會咁做做

食完拍屎忽走人ok?

多謝南仔 好人一生平安！

如果狗攻入黎錫克廟 有錫克戰士保護信眾

得，但唔擔保出去嗰陣四肢是否仍然健全

我地唔會問由來 所以可以

多謝巴打
好想試下同暸解更多宗教既文化

全部宗教一條心

師兄

想食

駛唔駛戴頭巾？衣着有冇注意地方？

會唔會食窮

多謝南亞仔again

至少仲有方法

Thx

聽日黎食

ust南亞仔我愛你啊 sorry我仲成日笑你under張超雄

有 可以網上現場捐都得

多謝ust仔

diu唔識路，聽日有排揾了

Agger

最近去咗旅行 少咗上

唔係你想點

大家都係

呀星 其實咩意思

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

咖哩

得把刀仔 唔夠揪

話說有次見到個南亞人 著ust t 係咪衰鬼你？

好耐無見過南亞仔！

愛你

有無鼎爺噉高級

衣著上有冇咩要注意

push

多謝你啊南亞仔

巴基嗰班就難講

幫手煮飯

歡迎大家嚟 最好排到東至柴灣西到西環

推

唔想去新疆

有冇人一路睇post一路會心微笑
以前樓主噏乜都俾人屌 而家we connect 滾動

邊度有得睇返
想睇

等埋我，搵完大J就黎

UST師弟

可以著短褲嗎？

多謝棲主
幫幫好多真係手緊嘅手足，仲有學生
好人一生平安

裝束有咩要注意？

以前嘅過街老鼠 依家變咗大家嘅手足

香港警察可以嗎？有打過示威者既警察

咁不如聽日就嚟

好奇左好耐 聽講你係mix 咁望落似南亞人多d定香港人多d

薄餅加咖哩 好味

UST 南亞仔

最近多唔多後生仔黎

要 不過我地會提供 衣著唔好太sexy

支持

陣間你忙到甩碌

係咪你煮先？

唔會 我地大把錢

想知其實你哋啲教主（Sorry,唔知係咪咁稱呼）點睇呢場運動

唔洗 國難當前

舊aia已拆

都係想問裝束，囡囡比唔比入黎？係咪要著長褲？legging 可唔可以架？

除鞋

想問南亞人有咩分類
有無樣睇

成日都搞錯哂，有啲人好介意咁

錫克係走牛定走豬?

捉到 唔洗出門口

爸爸

以為個個都好似上面果個咁勁

絲都可以入廟嗎？

至少佢地仲肯比面宗教團體

冇牛？？？

唔洗

Naan

巴絲係咪要分開食？

係咪會返鄉下

請問女仔入去洗唔洗包實？

南亞仔我愛你

你班腳臭撚

Singh 錫克教徒 男人嘅共同名

歡迎嚟食

嚤囉星係咩意思

Ust唔止一個南亞仔

愛香港人

Connect!

想食咗你

有冇話去到幾點行街行到餓可能想去試下

應該係錫克教徒嘅共有姓氏？

高級過鼎爺

好吸引
直接walkin就可以？
唔駛預約？

唔好太sexy 熱褲都可以接受

超級靚仔
係你就衝上去錫

in南亞仔 we wrust

有 歡迎嚟食多幾塊

仔仔著熱褲都得?

要問巴基巴打 我唔清楚

又話全素，做咩燒肉？

潮州商會呢？

出現了，希望你繼續努力。

巴絲都係玩下 我唔介意

立場新聞

歡迎大家隨時嚟

男人要唔要包頭？

可以

邊度

你地唔洗怕醜 我地唔會問點解嚟食

冇咩特別 唔好太sexy

唔可以 因為佢地唔係人

奶茶可唔可以走甜？

似香港人

諗起都想食

咖哩衲狗煲

比平時多

你地啲長輩ok我地黎食免費午餐+排隊？
多謝你啊南亞仔
見你之前啲po個個都畀人話你打劫，畀着我係你會嬲左班華人(華人，因為其實大家都係香港人)

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

歡迎親身支持

南亞仔ho ball

你班兄弟前幾日收錢打人

煲衲

仆街人地食素

我係南亞人呀屌

南亞巴我愛你

要花啲時間搵
唔會行錯路 只係行遠咗路

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

香港嘅耶路撒冷

照舊慢慢煮 排隊食飯又唔犯法嘅

立場尋晚ssp 你5x 分鐘開始睇

唔係 不過一定係印度師奶主理

你會喺到？
相認

我正式宣布，以後邊個再話錫克人唔係香港人，我就屌鳩佢

古魯 叫我地做自己認為啱嘅事 佢冇咩為此事發表意見

屌你咩，將軍澳斬人係唔係你兄弟啊？同一個人種就當係架啦？

真心想試下味又慳返餐
係咪就咁入去就得

多謝你地

女性可以入 唔一定 唔太sexy就ok legging 當然可以

由間廟排到去中聯辦
創造世界紀錄

Singh代表獅子

要洗腳先入得

想學南亞粗口 幾時教

有心理準備連宗教集會都打壓

食你得唔得

比狗咬走入去得唔得

多謝南亞仔同一眾南亞巴絲

其實有好多種族
你係咪撈亂咗印度人同巴基人

一早應該係咁，有好多南亞人係早期嚤囉兵一直留係香港，家族係香港歷史分分鐘長過避共產黨落黎嘅"香港人"多多聲

想知南亞仔啲同鄉係點諗

其實我地平時咩都食 不過廟一定係素食

如果有狗攻入黎點算

排隊食咖哩

有無咩規矩要留意架

伊利沙白體育館對面

其實有無得分印度同巴基？
我只可以勉強分到北印度同斯里蘭卡

我都想

當然可以 我地主張男女平等

不過可能遲下就⋯

想食 但門口有無地方擺低啲煙仔
Iqos無得周街買

冇 任何肉類都冇

唔洗分開

鍾健平多得你啲同胞唔少

食少半日啦巴打，食咖哩頂住先
對身體好又唔洗交煙稅益政府

我自己印度都未返過

巴打

想同南亞清做fd子

唔洗 男女一樣包頭only

錫克大台

聽日唔食都可能黎參觀下

嚤囉似我地啲話 星咪Singh

其實真心想

我已經有心上人

大概下午7點

831

南亞巴我想問下絲打如果要入廟，咁條頭巾要幾大

係 Singh

我睇到Nana嚇一嚇
原來係naan

食完可唔可以捐獻?

屌你逼人破戒

係 直接walk in

咁主動

thx

冇話唔得

齋肉嚟

有無凍閪水

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

係喎唔記得問，佢哋有冇分幾點開飯㗎我怕入到去冇曬人好柒啊

多謝南亞巴打

connected

正過佢好多

皇后大道與司徒拔道交界

臭雞

屌

難得有機會，都好想黎了解下，感覺上對你地太有偏見同誤會
Btw 好想瘋狂食薄餅

南亞仔，聽日lunch 派到幾點？

錫克教入面有乜嘢參觀可以做

我代香港人多謝你

聽日你係咪全日係道

咁高級，咁要去試下

聽日見

尋日劈友個幾個你識唔識？

好感動
希望香港人以後都可以咁互助互愛

師弟又派飯
絲黎唔黎得？
係唔係要長褲頭巾？

多謝巴打

831見啦 兄弟

我記得大哥你 是最早助養學童既南亞手足

煙擺門口得唔得

香港係國際都市，梗係要黎學下唔同國家既菜式啦聖誕party就有得整咖哩魚蛋

另外問下咖哩辣唔辣㗎，我唔食得辣

八三一 一定要出

以前南亞人一上新聞
連登仔就肯定屌左樓主先

依家成班人轉死性
我就save低曬啲post
第日提醒佢地南亞人當中都有愛香港嘅

11點到幾點？
晚飯時間呢？

多謝你呀南亞仔

Connect

UST 多謝你

夠唔夠材料煮一百幾人萬人既餐先？

一百幾十萬人…

當然ok

嗚嘩！係南亞仔呀愛你呀！

香港食狗肉犯法㗎

I love Hong Kong

可唔可以講吓個程序係點
排完隊戴頭巾先？除鞋？攞餐盤攞野食定點樣？
唔該巴打多謝你

We connected
With Respect

慢慢行

喺到一陣啦

naan
巴打真識食

入到去有咩戒條要守
要做咩敬禮 儀式
如果大叫口號會唔會冒犯神明

港豬唔識

非宗教人士，但好有興趣了解一下各種宗教，有呢d推廣活動我都好想參與下，希望明天你有時間可以交流一下你地既宗教同信仰

咁要靠大家努力啦

De Li ma ge poo d

拖得一次得一次

絲入唔入得？有無話要著咩衫？

多謝南亞巴 好人一生平安

其實外表分別唔大 所以你問清楚會好啲

20世紀80年代錫克教民兵拒絕解除武裝，印度政府因此發動藍星行動，解除錫克教民兵武裝。四個月後印度總理甘地夫人被錫克教徒士兵暗殺。

1985年印度航空182號班機遭受炸彈襲擊，機上乘客連機組人員共329人全部遇難。事後調查發現此次襲擊為錫克教恐怖分子策劃。

E家仲有無D咩武裝

Fuck the government

唔會俾佢地入

歡迎排到去九龍

其實你唔好攞出嚟就冇咩事

推最緊要有需要既手足睇到

有冇餐具 定係一定要用右手

恩冤分明！

大家已經係fd 子

留名先
有無巴絲同我一樣真心想食咖哩

大台

外國勢力

包得住你個頭就ok

南亞巴

突然覺得好唏噓 已經去到生死存亡打仗嘅地步 好在香港人有愛

當然可以

我想去啊

歡迎嚟試下

11:00到7:00

派到7點

我仲以為要好似Jasmine 公主公咁大塊頭巾
唔該你話畀我知，唔係嘅話我去到會柒到冇朋友

其實重建緊

冇乜嘢睇

唔知南亞仔個樣係咪成個zayn malik咁
好想含下南亞仔條咖喱腸

不過之前試過既南亞人多數幼JJ

利申:非gay

光復香港
時代革命

男友成日跟左d地盤南亞仔講粗口
de li ban點解

一定可以

可以
唔洗

約左朋友聽日去你地個到食咖哩！多謝晒先！

唔知點解，睇完樓主個post好感動

831見

其實派飯一直都有

P牌求幫開 po
[突發]10pm全民練兵！！！！玩捉依因！！！公園見

屌你依家仲掛住玩？？？？
係！捉依因係遊戲
但可以練到好多野

好過你 regular 咁練咁悶
練跑 練甩身 練反應 練假動作
有人追住你捉
你冇得抖
冇得係
Chur到盡
Push your limit

玩捉依因冇罪##還我暑假

十點公園見

希望天水圍做得成

多謝錫克廟咁多位手足
Btw多唔多手足去食

有咩食架

幫FD問: 錫克廟入面, 可唔可以影相打咭? 我個FD 係打咭王.

好辣

鞭屍

7pm

認真問 巴打係唔係南亞人士

推呀

G持南亞

南亞仔幫幫手

我中環返工要嚟黐一次餐！！

聽日見唔見到你真身先

煮幾日幾夜 流水式應該可以

感謝!

Love you too

南亞仔

如果狗帶煙入去會點

Full gear

係唔係之前得罪你block左我
入到去有咩戒條要守
要做咩敬禮 儀式
如果大叫口號會唔會冒犯神明

港豬唔識

除鞋 洗手洗腳 包頭 準備開飯 放心到時會有人guide你

唔好帶煙酒肉
包頭 除鞋
最好唔好 覺得唔太尊重

教會可以唔比黑警入

thx but

樓豬帶刀？

see you tmr

其實大家係香港人

歡迎歡迎

好 多謝南亞仔

屌你啊 咁解

入得 唔好太sexy

大家都要一生平安

冇啦

熱褲係唔係唔得

不如就聽日嚟試食

光復到香港之後，準備真正了解下唔同宗教

唔食豬肉既系伊斯蘭教

love you 南亞boy

地方會唔會開24？我知野食到7點

共慘黨都唔怕

要自己帶 因為預你用手食

我

藍星行動

唉 不過至少香港人唔係大難臨頭各自飛

咁排隊啦

我唔係幾好意思，放番d 錢得唔得？

其實長咗咪包多幾層

其實南亞人J冇特別長
我自己似㗎仔樣

認真問

大約有幾多華人同白人係信徒

順便教幾句Punjabi Urdu

佢真係我地爸爸嚟

我預1m到

素咖哩 naan masala tea

食完要捐下錢幫補一下食材先!

可以 不過最好禮貌上問句先

好味 成日食

一半

着及膝短褲入唔入到

多謝支持

啱啱做緊嘢
已經覆咗

UST南亞仔你係正義嘅朋友

可能會

直接趕佢出去

想試好耐
希望聽日食到

入到

佢試下

核彈！真係好想食

有帶

You too

唔洗啦 thx

唔好露屎忽嘅就可以

唔會

唔係唔怕 係冇得怕

Good

極少 香港10個都冇

錫克人不能食牛嗎？

所有手足都係

唔可以

平時多唔多人食

高質

想知道南亞朋友對呢件事有咩睇法

因為有次係灣仔見到幾十個尼泊爾之類(唔係好識分)
係度播歌 打氣 好感動

鬼佬遊客多

一向都係

Fuck Carrie lam fuck China fuck the government

叫你啲南亞朋友咪收少少錢而做陰質野
咩打人斬人

唔係我地錫克教徒嚟

唔會 我地不問來由

激突之殿堂

多謝樓主！

可唔可勸下同胞唔好收錢去打去劈香港市民
起碼呢排唔好

夜晚派到7pm

一定到

好唔好味

係咪24小時對外開放？

唔識佢地 我地阿星一定唔會

唔係 大約8pm閂門

梗係好食

下？齋來架？唔食得肉？

係 唔可以喺入面食肉

刀打唔贏子彈

G持 support

O m g

八三一既有歷史意義 亦係和理非突破自己的好時候！

831 901 902 903

正wo!!!

南亞巴

有，我要食咖哩！

正喔咁大個人未食過

想睇你著

驚你唔夠派，不過等幾耐我都等！

咁重口味

大把貨

想加入錫克教 有咩門路?

去錫克廟

正！正宗咖哩

係愛啊！

多謝錫克教會

禁錯制,負皮咗,SORRY

幫推就ok

點解咁犀利？

巴打好波！

唔洗啦 你人到食下咖哩就夠

好感動

大家都係香港人

樓豬聽日會唔會係果度

你嚟咪知囉

ppp

排隊試咖哩

歡迎 最好排到去南區

另一邊龍尾紅隧過海

一路想走過黎食但係冇機會
聽日一定過黎食 唔該留多份

一定一定

直去機場

係丫
除左呢兩種仲有邊啲

淨印度內都已經超過十個種族

真香港人

大家都係 只要認同普世價值都係

阿星

我地會同其他香港人一齊同行 we connect

諗起你以前食餐飯 都俾人問搶咗幾多間金鋪

仲有偷咗幾多銀包

正式宣佈你以後改名做南亞巴

睇文章又話分四個嘅

thank you you

多謝你

有好多細族 例如巴斯人

話說嗰間錫克廟唔係裝修咩 經過嗰頭見到隔離全部都係棚

You are welcome

得翻一小部分有開

聽日黎體驗下先

南亞仔你係咪真係南亞人黎？

一半南亞人

錫克教徒多唔多華人？

十個都冇

入去使唔使講暗號架?

明天黑狗會唔會衝入嚟錫克廟？？？？？？

認真呢？唔會話返鄉下架？

南仔真人應該好撚風趣

唔使

佢哋試下

唔會啦

毒撚一個

多謝巴打咁熱心

真人好似幾靚仔 成個卡拉斯高咁款

小心黑狗話你地犯法
佢哋依家真係乜都做得出

廟在人在

絲打入唔入得？
我記得你之前有篇「教學」
不過我唔記得晒，sry

In胡錫進we trust!!!!!

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

入得

全素食

天生中意食咖哩

如果有狗放蛇入去影大頭/認人，咁點算

開到幾點？
唔食，齋參觀得唔得？唔想令其他手足冇得食

想試

南亞仔讀咩科

係真咁就得 我怕你係到玩膠
你叫一般人去錫克廟食野,你唔怕本身嘅信眾見到咁多外人唔鍾意?
佢地會唔會覺得我地係入去搞事或者為佢地帶黎麻煩?

831 901 902 903
光復香港 時代革命

你地做咩穿咗我個飯堂出黎?

曾經入過錫克廟，只係無食過飯
參觀過，不是錫克教徒

禮儀：
不可以戴帽，尤其係深色
(佢哋用顏色去分有無朝聖過)
入廟先落一層，有吉的鞋櫃畀你擺低對鞋
建議成套順住做
1. 除鞋並將鞋放鞋櫃，記住個號碼 赤腳直至離開前才穿回鞋
2. 有橙色頭巾供應，需要包頭，好多人 所以唔憂示範點包頭
3. 洗手，好重視食飯前先洗手

如果你尊重別人信仰，要做足禮儀不難

跟住可以落去最低果層 飯堂
近門口有 甜到漏的奶茶飲
因為佢哋要守齋戒月，故要靠奶茶補糖份

然後飯堂入面可以排隊攞飯食
你可選擇蓆地用餐或牆邊坐低用餐
用餐完畢有另一個專位收餐盤清潔
食完有手尾放去就有人處理

不過，個飯堂容納150至200人已經好full
個人感覺！
唔知道唔可以影相，但影咗水牌

請大家download pokemon go

清，食完屙d屎好臭

淨食飯 我地冇咩所謂

不了，你啲手足會打鳩遊行申請人的

分甘同味啊嘛

唔關我地阿星事

我冇wor

不篤灰呀dnlm

廟方肯唔肯收非信徒香油錢

Me me . 今日港島掃街多樣嘢食, 正!

831 遮打 三點

肯收

火魔法計唔計酒

請問最遲幾點完?

仲趕唔趕得切去食

想燒咗歷史建築

而家梗係得

一點維園 三點遮園 無地鐵
梗係要行啦

禁止遊行 冇話唔俾食咖哩

推返行動post上頂

食咖哩

係南亞巴

Thanks you so much!

有冇人到左 唔係好見到香港人

想試下
想問黎到係唔係要大叫樓豬個名

勿相認

入嚟食住先

Welcome

似㗎仔點樣又係南亞仔想像唔到咩樣
點都好，香港人加油！

鼻高多鬚 深雙眼皮 濃密捲毛 唔係彌生㗎仔樣

黎到就咁講我要食咖哩就得？

請問有冇錫克教廟現場情況報導？

係 唔洗怕醜

同平時差唔多 鬼佬遊客佔多數

多謝支持，幫推

食咖喱

巴打男友

洗唔洗識講英文？

大部分人都識廣東話

有冇Wi-Fi

門口冇人嘅

去緊

肚已餓

南亞仔係入面?

你今日咩時間喺錫克廟？

心心

Respect

有幾多人真係到咗 唔想最後得我一個喺度

好有愛，多謝巴打同教徒門

食飽哂多謝南亞巴邀請

我見前後大概有幾十咁

巴斯人

大約1-3

唔知呢

唔洗 歡迎隨時再嚟

南亞仔你條契弟，人地12:00開飯，你老點我11:00去。
食咗甜麥皮、酸奶、咖喱汁、咖哩雜菜、薄餅。
呢啲食物，印度語分別點講？

Sor
Daliya 麥皮
Lassi 酸奶
Naan 薄餅

記錯咗11:00am 係自己去開個時

好多唔低華人樣
淆底唔夠膽入